各位「連登」會員你地好！我係香港特別行政區....

...

林太，乜你加入咗連登咁耐㗎嗱？

潛伏左好耐

南無阿彌多婆夜 （な・も・あ・み・だ・ば・や）
哆他伽哆夜（だ・た・ちぇ・だ・や）
哆地夜他（だ・でぃ・や・た）
阿彌利都婆毘 （あ･み･り･と・ば・ぴ）
阿彌利哆（あ・み・り・だ）
悉耽婆毘（し・たん・ば・ぴ）
阿彌利哆（あ･み･り･だ）
毘迦蘭諦（ぴ・じゃ・らん・でぃ）
阿彌利哆（あ･み･り･だ）
毘迦蘭哆（ぴ・じゃ・らん・だ）
伽彌膩（ちぇ・み・に）
伽伽那（ちぇ・ちぇ・な）
枳多迦隸（ず・だ・じゃ・り）
莎婆訶（さ・ば・は）

自拍+拎住username是常識吧